Walla walitsus kaibas, et Kapsi Jaan Kusma tema käsku ei kuulnud waid kui temale käsk saanud koerad kinni panda on tema need lahtiselt jätnud; nüüd aga on tema koer hulluks läinud ja palju kahju teinud - nõuab trahwimist.
Jaan Kusma ei saa seda salata.
Mõiste: Jaan Kusma peab wastu panemise eest 6 rubla walla waeste laadikuse trahwi maksma.
Kohtumees: P. Hindrikson XXX
Kohtumees: K. Wossmann XXX
Kohtumees: J. Klaosoon
Kohtumees: J Moonson
Moiste sai kohtokäijatele T.S.R. §772-774 kuulutatud ja õpus antud, mis tähele panda tuleb, kui keegi kõrgemat kohut nõuab ning ei olnud Jaan Kusma rahul.
Kirjutaja: Ch Kapp &lt;allkiri&gt;
10 Junil 1885 Kihelkonna kohtuse sisse saadetud
